有冇人返工放工特別鍾意坐依隻紅色九巴

比起其他特別靜，引導聲都聽唔到，好好訓

仲可以扣安全帶

比狗坐

呢個牌子嘅叫富豪
靜係因為部車地板油都唔去
巴士佬最憎

做乘客既我覺得呢款車好夠力喎，一加速果下就去感覺幾好

巴士佬地板油都係80
咁不如行返50-60啦

咩叫地板油 都唔去

lm學野

油門踩盡 架車都唔會標

油門踩到底

70

搭過一次 搭開嘅路線冇

引擎靜又點 隔離有條廢老睇片開喇叭一樣嘈到仆街

張凳俾狗坐

我早幾日開咗個差唔多嘅post，
但我純粹覺得佢靚

係，可能睇司機，
我搭開嗰班早排換咗車長，
跑公路快到我驚

呢架真係超靚
又靚
避震又舒服
起步加速上斜又快
真心超好坐

最憎呢款車
架車冇力
頂腳
坐到屎忽痛
冇wifi

呢架仲要加慢速快得嚟唔chok啊嘛
屌個架MMC次次一埋站就chok到成個人飛咗出去咁
都係呢架舒服

呢隻紅色巴士d閪凳坐耐d都攰
同以前金色巴士差得遠

駁唔到
利申:返工狗

d位反人體工學

我有得揀一定等城巴新巴,起碼張凳正常好多

富豪係靜嘅，問題係啲凳唔好坐

鎖速可恥！